128唔夠人 128唔夠人

東廊好塞啊，有狗set rb，要出就要早啲啊

唔夠

唔夠人呀

今日3點 維園見 提早出去呀

今日破例搭一次黨鐵喇大家

收到

唔夠人唔夠人

無人

快啲出黎

推

唔夠人